[護膚] 事發零時零分，小妹手痕

小女子拮爆咗粒石頭瘡，啲血仲係入面
已埋口，好似乾咗，成粒墨咁
應該再拮？定係用磨砂？
小女子下跪求救

放血

要唧返入面啲嘢出嚟，再搽嘢

感激不盡